有冇人用緊Marshall Major II

想買隻俾女朋友
見個賣相好正
又貪佢有BT connection
但Review多數係positive（唔知係咪打手）

所以想問下呢到有冇用家 感覺如何?

同問
一樣想買俾女朋友

睇到水貨平好多
有冇機會假？

啱啱一睇
官網都減咗價
$660
堅？

官網成日做promotion買喇叭送依隻
有d水貨都係咁黎 所以水貨係抵買既

不過我覺得想買你去logon試左先 我自己戴得唔舒服 送左比人